今日唔會信人

一訓醒比人玩左

負評係我俾，信不信由你

玩咩先？